[即時戰鬥金書武俠遊戲]金庸無雙2完結篇MOD 菊花傳奇~恩怨情仇~(2)

之前開學忙緊其他野都唔覺爆post,sorry啊各位巴打絲打
下個補丁將會係中秋節之前推出,希望到時大家仲可以支持我地
大家比d元氣我

趁住而家射鵰咁紅,快快手下載黎玩啦
遊戲入面有幾百種唔同既武功學 再加上千變萬化爽快連招系統
想學賤哥哥玩九陰降龍又得;學無忌九陽太極又得;學楊過玄鐵劍法傲視群雄亦得
仲有蓉兒、小龍女、襄兒、小昭、雙兒、芷若、珊妹、靈兒、婉妹、東方白
陪住你一齊闖蕩江湖
仲可以做五岳盟主、恆山掌門同明教教主tim呀
當然有最精彩動人既金書劇情啦 係呢個十四天書混合既世界,每本天書既劇情都同其他天書環環相扣,而且因為主角既介入,令呢個世界出現微妙的蝴蝶效應,或者可以扭轉某d原本會發生既悲劇?

菊花傳奇之恩怨情仇 (菊花版補丁1.60)增加內容:

伙伴劇情:
1.海量伙伴/紅顏間的對話互動劇情追加!(已延伸至完結篇!)
2.蓉兒紅心劇情(在松鶴樓)
3.雙兒紅心劇情(在莊園)
4.紅顏們會出席主角的婚禮
5.鍾靈悲劇結局出現的機率提升(記得多點S/L….)
6.小龍女回歸劇情提早至霸者篇!(霸者篇完成絕情谷神鵰俠侶任務觸發)
7. 全真派福利(新紅顏----耶律燕以及相關劇情)
強化耶律燕紅顏技能,得到額外酒量加成!
8.追加東方白專屬劇情!(正派上光明頂前到恆山觸發)
9.霸者篇笑傲江湖救東方白條件改為需要主角沒結過婚
(小龍女、黃蓉劇情強制結婚則例外)
10.莊園夫妻對話系統實裝(目前開放鍾靈、小龍女、岳靈珊)
11.增加新紅顏阿珂以及其相關劇情(在吳三桂事件後加入)
(感謝網友sun大大提供紅顏阿青素材!)
門派劇情:
1. 強化小龍女, 學會左右互博後追加分心二用心法, 可以單人使用玉女素心劍!
(若沒有觸發小龍女離開劇情,後期小龍女可以學會達摩劍法!)
2.古墓派追加新武器白金絲手套!
3.古墓派追加新武功療傷篇。
4.古墓派強化黯然消魂掌,並追加連招!
5.峨嵋,明教,全真自嵩山事件後的後續發展
6.全真派福利(新紅顏----耶律燕以及相關劇情)
7.全真派郝大通好感任務
8.全真派先天功先天真氣追加至第六重!(第六重一分鐘真男人!一刀修羅!)
9.新增明教主角身份曝光後江湖眾人的反應
10.明教主角即使提前挖了西施墓,過了王詡任務後依然能回西施墓找到洗髓經!
11.明教對衡山事件的看法
12.明教主角終於成為教主了!(有特定觸發條件)
13.峨嵋山王珍珍任務(峨嵋派主角完成任務有額外獎勵哦)
14.峨嵋派蝠王報恩事件
15.峨嵋派魔刀散人劇情追加!峨嵋山下滅紅麈,萬安寺上斷恩仇!
16.新增白駝超武(白駝主角製藥十級學習藥王神篇後自動觸發)
17.鐘靈厄難毒體任務追加白駝主角鐘靈雙修獎勵!
18.實裝塵月霸者強化版白駝超武---西毒棍法,大幅強化白駝主角實力!
(和東方姑娘上完嵩山後可到少室山道觸發，須帝王命)
19.新增白駝主角在各事件中的感受(OS)
20.白駝主角11級製藥自動習得秘藥含笑半步釘製法
(絕情谷女怪、第八銅人副本會掉落新材料川貝、桔梗)
21.白駝主角更容易觸發推倒敏妹的事件
22.華山派主角可以拯救師娘於水深火熱之中!(需與珊妹結婚且放侶位才能觸發)
散人線:
1.東方未明傳功事件
2.牛家村醉道士傳功事件
3.嘉興鐵槍廟外北丐傳功事件
4.小倩任務(古墓派也可以觸發)
5.後期可以偷學紫霞神功
6.後期可以得到大量研究點數!
7.後期可以學習部分九陰武功(郭襄線限定)
8.滅絕師太奇遇任務!
9.白駝女奇遇任務!
其他:
1.襄陽城錢老闆天地會支線任務
2.郭雪芙皇極斗靈丹支線任務
3.追加嵩山事件後 郭靖郭夫人二人的反應
(注意:如果你不在二章結束前升到大將,他們就不會理你了!)
4.修改部份任務的獎勵內容,主要是有關武常秘笈和酒經
(減少大家刷的時間和讓邪門空白玩家能學九道)
5.整合了塵月霸者強化版補丁內容
(部份劇情對話以及新增另一個白駝超武 西毒杖法!)
(西毒杖法獲得條件: 和東方姑娘上完嵩山可解，須帝王命)
6.新增部份劇情對話,強化主角的性格呈現!
7.霸者篇神鵰俠侶劇情!(觸發條件:鍾靈線,黑木崖東方劇情之後,地點在京畿道)
8.新增大量連招,強化部份弱勢門派
9.追加角色包,有興趣的朋友可以覆蓋在補丁上
10.減低部份人物的鬥酒難度,鬥酒勝喬峰不再是夢!
11.鬥酒時使用六脈神劍只消耗1點技能點!
12.追加釣魚物品,低機率釣到好感禮盒
13.允許郭襄線觸發東方花魁劇情
14.京城增加書商售賣各種高級書籍(掌門人大會後在蘭桂坊出現)
15.戰爭模式江湖奇聞新增越女劍劇情!
(感謝網友18363030127提供紅顏阿青素材!)
16.牛家村村北劍神隱藏任務!
(殺滿500個潑皮/散人殺250個潑皮後會自動出現提示告知任務完成)
17.少林寺第八銅人副本!(成為少林記名弟子40級後開放)
18.霸者篇鹿鼎記皇宮養成期限增至99天
19.毒系招式傷害全加強!(注意:毒系debuff也同樣加強哦)
20.樂山山腳增加了一個武林外傳小任務
21.靈洲邊境增加李文秀送信任務(建寧和親婚禮後,高昌迷宮前觸發)
22.戰爭模式江湖傳聞部份任務礦產獎勵增加!
23.戰爭模式我方軍師改由梅長蘇擔當!
24.戰爭模式增加了一段有關襄兒的小劇情(兩忘煙水劇本/忘記郭襄限定)
25.在遊戲地圖各處放了許多神秘寶箱等著你去探索!
26.倚天屠龍記劇情增加(霸者篇冰火島共通線以及國戰成崑任務)
27.鹿鼎記劇情增加(重製吳三桂事件)
28.天龍八部靈鷲宮易主劇情增加新支線任務
29.國戰篇開放胡斐、令狐沖和張無忌作為劇情夥伴
30.變更遊戲中部分BGM
31.鐘靈、木婉清、岳靈珊、周芷若和藍鳳凰在劇情中得到新的強化武功
32.整合了sunhihi2031大大的補天補丁

菊花&補天版補丁1.61俠客行(公測版)
mega載點：()
密碼:
!br_wKswpCShjUZlmuuUOLS95oTldHm_oz3rQqE2PTmQ
這是完整的,下了這個就不須下載以前的版本了。使用方法:請打在金庸無雙霸者完結篇主體之下，解壓縮後直接覆蓋即可！
俠客行的劇情是由遊俠/百度的熱心網友獨沽大做的,因為他是用1.60做基礎製作的,所以我把1.60的一些bug稍微修一下做成這個版本
之後等fenrir大把明教mod實裝後我就要開始做新的菊花版,下次的目標是完結神鵰俠侶.....然後就是直衝大結局啦~~~!

《金庸無雙2完結篇1.11》下載位置
完整硬盤版下載位置：
百度盤:
密码: fett
MEGA:
密碼:!Yc7dMas1n0mEeoAoGSyZiNUMIjj4rAqmeb4tRvZ_k4Q
熱心goo分流:

推

逍遙有得玩未

下版本準備有得玩

支持

巴打加油
由金一玩菊花版玩到而加
果陣仲讀緊書，唔記得中學定大學
而加婚都就結

我而家先就廿歲，讀緊year 2

但第一版菊花好似好多年前咁

兩年幾啦…由我高中開始做

呢個遊戲紀錄左我既熱情同青春

所以我先接手做完佢，當係我比自己既二十歲禮物，同埋為自己青春送行

ching

我由金1 開始玩起，一路覺得依類game好正

支持你

題外話，隻game比起幾個月前有無咩大執過？

同埋九陽係咪仲係要散人先學得

而家個版本多左成個俠客行劇情，有媾丁當同阿綉，仲可以學本作最強既內功功體，白首太玄經(散人限定)

至於九陽都係散人限定

留名待j

其實仲傾緊不過亞古初步已經答應左

我想問裝備效果係咪有bug，例如我裝左紅花會個紅花飾物 可以防鎖血 內 & 冰鳳凰個頭飾 防暈，但照樣中呢啲狀態

唔一定係bug,因為鎖血內既debuff其實有好幾種(有時仲要係同名)，件裝可能只可以防其中一種，所以就有防唔到對應debuff既錯覺

留名

原來係咁

散人一開始點玩好 無武功用一開始個2招打唔痛D怪

揀左做散人後，
用同伴或自己解無錫捕快任50次，
跟住去南少林一直做任務
做到佢叫你入南少林，
學識九陽同幾套屈機buff刀法
跟住輕鬆到完場。。。。

散人係成個遊戲最冇劇情而又最屈機既路線
你係開始之後就去遊戲入面既各個地方做支線任務，累積江湖閱歷，到2000左右就去搵奇遇學武功

而家唔同左，如果想做最强既散人就要忍住唔學九陽，就咁靠煉獄血脈捱到霸者俠客行學白首太玄經

4.修改部份任務的獎勵內容,主要是有關武常秘笈和酒經
酒經邊度有

等緊放學

有排刷任務

有冇全攻略/修改
返工冇時間慢慢刷

啫係要學白首太玄經唔可以入南少林? 學左D咩辟邪殘劍 六扇棍法 狂風迅雷功 又得唔得?

好似係唔可以學絕學功體

補丁入面有國戰之前既全部攻略，你可以參考下
我而家正逐步修改刷素材既任務，等大家唔洗刷咁耐

有冇修改/save
扮工玩

巴打
我期待更新有以下3點
1) 簡化或改善國戰，
太重覆太悶，為打而打，
攻城可以存少d戰力，攻次數又一次算
另外如果劇情係隨住攻城推進仲好，好過刷出黎，
冇咩代入感

2) 出番個真。結局

3) 有丐幫or段氏做門派

1已經做左，下版就有

2就做緊，已經寫好大綱

3就應該有心冇力

我下版補丁比d save檔大家

我係丐幫or段氏迷
金一果陣有丐幫玩，重玩左幾次
不過我知整丐幫等同整明教咁煩
而且唔知有咩女好溝
黃蓉又冇，襄兒又唔係專屬
得番個郭芙
我寧願唔要

郭襄線有冇神雕劇情玩?

暫時冇

其實散人已經可以當半

想問下點學葵花/辟邪?

我已經係任大小組開局(已結婚), 學左辟邪残劍, 睇左林平之切, 入日月神教走邪線, 阻任我行鞭屍, 但起錦繡閣搵唔到葵花寶典

搵到本野了, 自

補丁到揾唔到攻略
宜家去到見郭芙之前
得垃圾六扇棍、楊家槍、夫妻刀

散人?

有冇人知白陀點整防蛇霜? 一入去比d pk蛇瞬滅殺

如果係散人就去左衡山茶樓學左煉獄血脈先，之後就做下支線任務儲江湖閱歷到1500以上，跟住就去江南各地搵奇遇
例如鐵槍廟既七公同少室山道既滅絕師太

唔好直接入蛇洞住, 先去左上角個搵藍鳳凰有劇情塗防蛇霜

想問下蜀山七聖其中一張圖要去桃花徑，桃花徑其實係邊

淮南道左下方版圖

啱啱先去到暴風雨前夕，飛唔到去衡山

咁夫妻刀已經夠用
等完左暴風雨揀散人先有我講既任務

一係刷郭襄友好度再雙修, 打通任督二脈加血內先, 暴風雨之後直接學六脈神劍

記得save左先 得閒可以拎番出黎j

點解九陽唔俾有門派既人學

倚天迷 想學九陽 但無理由要我放棄晒劇情咁本末倒置架

同埋想問武當係咪唔會出現架啦

1.60之後已經可以揀武當

馬大不如share揀門派之前嘅檔出黎,啲前置劇情玩到好厭
利申:啱啱洗完機唔記得back up

其實本身down落黎個遊戲已經有
最尾個兩個存檔就係

我最尾兩個save一個係周芷若一個叫張耀揚喎
仲要勁高進度 一down落黎就係咁

心心係最右=友好最高
咁衝脈要刷咩? 我練緊桃花心法上彈指神通，男主練爆咗長生

散人長生升黎都浪費修維
南賢比你揀門派後，
你揀唔入，先開條散人線
開左之後衝去拎煉血啦

長生訣其實可以進化
如果你裝備長生訣去俠客島，長生訣會二次覺醒成新既形態

我下版放兩個save檔落補丁到

升LV可以去邊?

馬神萬歲

咁係咪即係唔升好d
好似玩桃花一樣，唔升長生先

即係我中咗伏
馬巴下次比個多D錢既開局Save好嗎

唔關事，升唔升長生訣二次覺醒既四維都會固定係480

馬神巴打 , 下個patch 會唔會有得溝駱冰BB?

學咗煉血，但佢話絕學嚟，想入手太玄經係咪要砍掉重煉

唔係，因為學太玄既前置條件就係要學煉獄

記得唔好讀咁多書

收到，邊到刷得多修為，升一重都要八千

要學太玄，六脈同九劍學唔學得，定其實只限內功唔可以學

只有江湖散人先學得

有冇得整整本太玄經佢
我呢D武功收集撚唔想重玩

散人緊，但落魄書生有得學六脈嘛，學完仲可以救曲非煙，係我就load save 刷六脈

巴打，你覺得skip左門派

大概等於skip左幾%劇情?

我想收趙敏加九陽呀呀呀呀呀呀

其實門派佔既唔多
我依家每個派都體驗下劇情

趙敏同九陽係唔如門派
我反而想玩丐幫 可以做到丐幫幫主
真係賤格 打機都咁想做乞兒

名

咁收趙敏（入白駝）就無九陽

其實將趙敏調去散人/武當線咪好

我發現係得倚天永遠俾人遺忘

十居其9 金庸game都係唔能夠同時收趙敏同九陽

俠客島個度係唔係所有門派都會學到武功
如果係既話 分別係學咩
我見明教會學到聖火令

另外, 俠客行去到最後,完左梅芳之後要搵人, 去左凌霄閣但要用白阿繡先觸法到任務, 但我搵唔到白阿繡, 白阿繡起邊

btw,
有冇人覺得全真真係有d弱
明明先天功天下第一
但都係廢廢地咁
打持久上到最高係唔錯，
但配唔上天下第一
而且全真冇咩屈機招

網上啲人話用先天功好似超級撒亞人咁
利申：未玩全真 峨眉 古墓

散人冇得學九劍
想問學咗四路六脈，仲可以學到太玄嘛
個套上古刀譜劍譜同蜀山劍值得學嘛
目前煉獄得十重，修為消耗太大

太玄好似剩係計功體
蜀山劍會加 血內1000, 四維50 值得學

終於開新post 想問大理段氏係咪半散人黎 比完一陽指我就完？ 6脈又唔洗問段家人拎？冇專屬功體？

去完俠客島會無左喬峰...

大家可唔可以係mac到玩

點解我食咗他門武學祕笈，系統話天人合一境界，而我係屬性睇係了然於胸，個數值仲由兩萬幾跌到八千，咩事

點熄音樂

了然於胸應該係指角色 Level

右Alt

但係了然於空下邊個數值由兩萬幾跌到八千，連郭襄都係，咩事，唔想功虧一簣學唔到太玄

升下一level既差多exp

嚇死我

體冂係邊度睇?同點回

大家有無最update 既攻略

有冇揀門派save

勁

我依家做到比左切J劍林平之同大師兄拆招 卡住左..
上網話要入去拎火把
但揾極都冇..

火把好似係去華山山道搵商人買

冇..

拆招之後應該到發現秘洞，出返去 木頭人個9位有3個火把，用晒去華山山道npc有得買

其實係咪呢度..
我唔想再卡

拎火把 火都冇
一出返華山就會天光返
再入都唔會黑

仆街原來要刷好感

想問下耶律燕點拎，已經鬥酒鬥左好多次，但都出唔到愛心。

屌那星
係咪太早接絕情谷任 第一章都未過
仆街
仲用緊華山心法 學左九劍都冇用
比絕情谷班卒幾野打死
唔完成個任又唔比我繼續主線 點搞

試下做其他好感任務?
個鬥酒系统簡化之後可能有bug，或者去牛家村住宅區搵酒道士改返正常難度

我下版準備推後個任務

重大預告:下版本將會開放某個傳說門派

利申:亞古已經同意左

幾時會出

拎左玄鐵劍點同九劍合一

試下唔好帶囡囡一齊去鬥酒

+1

下星期，總之中秋之前

睇補丁說明，個度有寫點連招

mac玩唔玩到?

菊花版新增連招:
"平淡無奇" => [1391,1392,1404],
"佛怒毒蓮" => [650,651,1252],
"峻極於天" => [1856,1857,1691],
"龍飛九霄" => [378,850,848],
"無雙劍神" => [1253],
"佛怒輪回" => [651,650,1252,210], #化功大法配毒王
"降魔伏妖" => [378,377,211], #九陰+般若,暫免負面狀態
"星火燎原" => [1355,1354,1353,212], #煉獄+七星,暫免負面狀態,高輸出200%
"佛祖降魔" => [1423,1424,213],#魔刀+伏魔,恢復氣血內力,高輸出200%
"靈蛇纏身" => [1534,1535,1536], #增加100%傷害+疊毒+一般輸出1000
"萬蛇洶湧" => [1536,1535,1534], #傷害加100%傷害+疊毒+一般輸出1000
"逆迴陰離" => [1534,1535,1534,1536], #增加200%傷害+一般輸出3000+疊毒
"幻陰黃泉指" => [743,1175,1176,1180],
"黃泉天怒掌" => [743,1025,1023],
"九陰黃泉手" => [743,1429,1429,1430,1428],
"獨孤靈式" => [1412,1415,1416,1262],
"龍遊八卦" => [1312,1311,1310,848],
"阿鼻血河" => [1167,1423,1422],#血刀+魔刀,高輸出300%+大流血
"銀河星爆" => [191,192,1310,1311,1312],#乾坤+霹靂,高輸出300%+滅元
"天舞寶輪" => [1310,1312,1311,211], #乾坤+般若,高輸出250%,恢復氣血內力

補天版新增連招:
"劍氣縱橫" => [1222,1221,1220,1219],
"天脈神劍" => [1219,1218,1219],
"燃木刀法" => [486,486,486],#燃木刀法+燃木刀法+燃木刀法
"南海禮佛" => [491,491,485],#菩提刀法+菩提刀法+慈悲刀法
"割肉飼鷹" => [485,491,491],#慈悲刀法+菩提刀法+菩提刀法
"燒身供佛" => [485,491,492],#慈悲刀法+菩提刀法+破戒刀法
"浮游血海" => [485,492,485,492],#慈悲刀法+破戒刀法+慈悲刀法+破戒刀法
"金蛇化龍" => [0,0,579,0],
"雙蛇搶珠" => [883,641,883],
"千蛇出洞" => [883,641,642],
"蛇影萬饋" => [881,885,885],
"金蛇狂舞" => [885,885,885],
"靈蛇電閃" => [881,881,881],
"蛇困愁城" => [881,885,881],
"雙蛇搶珠" => [150,0,0,13], #傷害150%+麻
"千蛇出洞" => [300,3000,0,590], #傷害300%+3000+毒
"蛇影萬饋" => [100,0,0,589], #傷害100%+毒
"金蛇狂舞" => [100,0,0,234], #傷害100%+流血
"靈蛇電閃" => [100,0,0,129], #傷害100%+滅元
"蛇困愁城" => [100,0,0,13], #傷害100%+麻
"獨孤破兵式" => [1270, 1270, 1270],
"獨孤破陣式" => [1271, 1271, 1271],
"獨孤破軍式" => [1274, 1274, 1274],
"獨孤求敗式" => [1270, 1271, 1274],
"獨孤破兵式" => [150,0,0,46], #增加150%傷害+去劍
"獨孤破陣式" => [150,0,0,48], #增加150%傷害+盲目
"獨孤破軍式" => [300,0,0,7], #增加300%點額外傷害+昏厥
"獨孤求敗式" => [400,0,151,12], #增加400%點額外傷害+麻痺

俠客行新增連招:
#丁家武學
"龍騰爪" => [1686,1687,1688],
"鳳尾手" => [1688,1687,1686],
"玉女拈針" => [1686,1688,1687],
"不三不四拳" => [1688,1686,1686,1687],
#金烏刀法
"千鈞壓駝" => [560,561,562],
"大海沉沙" => [562,561,560],
"鮑魚之肆" => [560,562,561,561],
"毀天滅地" => [560,561,561,562,562],
#雪山劍法
"梅花三弄" => [1681,1682,1683],
"老枝横斜" => [1683,1682,1681],
"雪山劍式" => [1681,1683,1681,1682],
"雪金烏山"=> [1681,560,1682,561,1683,562],
"旁敲側擊" => [1684,1684,1684],
#太玄心經
"十步殺一人" => [416,417,418],
"事了拂衣去" => [416,418,419],
"五嶽倒為輕" => [419,416,416,418],
"縱死俠骨香" => [419,418,417,416],
"俠客行"=> [416,416,417,418,418,419],

#長生訣
"陰陽爆發" => [553,554,555],
"天地長久" => [555,553,554],
"不老不死" => [553,555,555,554],
"無招勝有招" => [553,554,554,555,553],

應該得

俠客行有冇攻略
石破天爆完氣之後唔知點做

sorry
睇唔明上面啲編號

大約幾時有大結局出
已經重玩左幾次

胡斐線D對話分岐睇唔明
靈素係咪必死? 淨係可以學完刀法，等佢出家/愛上靈素?

過左天下掌門人大會之後有劇情, 胡斐會離隊, 之後可以2選1。
1. 去華山山道搵胡斐>學胡家刀法, 之後靈素會死
2. 去蘭桂坊搵靈素>打石萬嗔>靈素唔洗死, 過左樂山大佛太虛之境劇情就可以搵靈素做紅顏

但揀做既話2. 起藥王谷個時有指定對話
- 澆花是麼？我可最拿手了了
- 這藥草...恩....
- 馬姑娘妳不舒服嗎？
- 姑娘家一人出門太危險
- 胡大哥真是有福了

Thanks 兩位
而家觸發到耶律燕劇情, 但入唔到紅顏, 係唔係仲有野要做

下一步要去到襄陽參軍之後先可以觸發

下星期將放出最新版的菊花補丁~稍微做一下預告吧!

2已中伏，唔想重煉

之前爆過好幾次，原來仲更新緊?唔係就出新game啦咩

明教教主到底點做 冇睇林平之切都唔得既

應該話唔好睇到岳不群殺林平之，總之做唔到五岳盟主先可以做明教教主

屌 我以為係觸發左但係唔去睇佢切

我接手左個遊戲，因為我想比佢一個結局
而家既開發工作基本上已經同亞古冇咩關係

其實總會開新save. 今次玩左原版劇情咪下次先開新 唔洗咁介懷bo 我都玩左十幾次滄海玩到想嘔

馬神巴打真係好堅
計番時間你第一次整金1菊花時係中4左右
但已經咁熟金庸同識得整呢d game出黎
我當時都係on99 咁

我冇做過金1
我係由金2滄海開始做，因為我真係好鐘意小龍女

金1都有個菊花版wo
唔係你做咩

金1個個應該係晴天版?

屌係wo

可唔可以賣下獵物 好哂時間

邊個任務?

童姥

好想要俠客行攻略

個劇情咁就完左?
我記得明明會打埋0雲
定我記錯左金1

因為未做好

我會代替亞古做埋佢

峨嵋俠客島有bug 打完神尼 神尼會變石像 咩反應都冇

長白山個持弓女人要比咩衫佢先得

貂皮大衣 兩個方法 一係戰然模式過左飛狐劇情去長安布商買 一係一開始滄海劇情去福威鏢局切磋完之後選擇唔加入（有門派自動揀）
但第2個方法我未試過

巴打開頭 係邊搵到丁噹同石破天

個DOC有講 多數都係東郊

我有去勻晒,都冇唔知係咪做少左D野

霸者篇冇攻略睇既，點開天龍線，要上少林救任盈盈(但明明我開局揀陳喬恩 )
另外，有冇巴打有修改器，想快速爆機去學太玄

開局有特別名稱既功體係咪唔可以學太玄經？
定係後面自已學既功體先計

先去長安玄武街搵小寶, 之後會出護送建寧去大理出嫁, 就會開天龍線

你最後起邊見到佢哋? or 講過啲乜?

你揀陳喬恩(東方白), 咁令狐沖就同任盈盈一齊, 所以係救盈盈

我係係摩天崖見完石破天爆氣 入去同謝煙客吹水

入去仲有冇人係度

咪得謝煙客同神犬拉西

上網揾到

即係一開始摩天崖個劇情? 係唔係起十里林搵丁噹?

係,,見完石破天爆氣再同謝煙客吹埋水之後
就係跟Doc搵過晒都冇

你主線解到邊 有冇搵隻狗吹水

今次個SAVE到藥王村主線,有同狗佢吹水

未到 要打完滄海再接小寶入宮先

唔怪得 唔該晒巴打解答

學左少林九陽係咪學唔到太玄?

想問七公傳功要點做到?

學左絕學九陽神功就學唔到太玄

係咪身上有有個絕字既功體就學唔到太玄?

做江湖散人，江湖閱歷1500以上就可以係鐵槍廟搵到佢，帶郭襄仲有額外劇情

即係鐘寧線冇得玩?
佢話要食唔知乜鳩
點整比佢
冇比佢就再見唔到

唔係，兩條線都得，係帶郭襄有額外劇情

南少林個方丈任強迫學少林九陽喎
btw 郭襄既上邪無絕功係咪冇得學了?我去到關外谷底冇白猿，仲有個地洞，主線啱啱完連城開皇宮養成

佢要玉笛誰家聽落梅 煮野食高LV啲就可以整到
如果係鍾靈線, 救左郭芙既話, 郭靖會俾5份你
佢走左你無save到呀

少林九陽功 同 九陽神功 分開2個功體黎
上邪無絕功個度既前置任做晒?

呢家玩到霸者都搵唔到俠客行D NPC

應該做唒，打完湘子，之後正路應該係去谷底，定我錯過咗時機冇得觸發了

打完正路同你講既一樣去谷底, 之後應該有2條屍要埋+有白猿, 再幫白猿做手術

你睇下去到邊個位

-俠客行開始：小寶入宮後，於衡山觸發劇情開啟往摩天崖的傳送點
-認識丁當：摩天崖劇情結束後可觸發，於十里林認識丁當。(要去湖心亭打佢爺爺之後返去搵丁當
-認識石破天：認識丁當劇情結束後，於牛家村東郊認識石破天。
-長樂幫：認識石破天劇情結束後，於東渡口出現長樂幫傳點。
-救援石破天：長樂幫結束後，於牛家村觸發劇情，牛家村住宅區觸發後續劇情。(劇情結束後會自動傳送牛家村沿海，自動觸發後半段劇情。)

-石破天失蹤：救援石破天及天下掌門人大會開啟觸發，於吳越東道南找丁當觸發劇情。
-上明霞島：石破天失蹤劇情中開啟，這段劇情觸發後不可隨意離開明霞島，必須等劇情結束才可離開。
-再見石破天：滄海篇結束後可觸發，於牛家村東郊觸發劇情。
-揭發真相：在見石破天結束後，於長樂幫觸發劇情。
-雪山派救援戰：揭發真相結束後，於長安白虎街上長白山，長白山往右上方找到傳點，觸發雪山派救援戰。

-南海漁村：少林事件結束後，於牛家村東郊開啟南海漁村的傳點。
-俠客島：學到各門各派的新武學/散人學到白首太玄經
-俠客島結束：會觸發貝海石相關劇情，這裡看你最後是泡到丁當or阿繡，會觸發那方的劇情。

-俠客行結束：俠客島結束後可觸發，在長樂幫找石破天觸發最後劇情。俠客行-結束後丁當or阿繡可入隊，都沒有泡到會觸法部分丁當劇情。
-丁當後續劇情：泡到丁當俠客行結束吳越東道南觸發劇情
-白阿繡後續劇情：泡到阿繡俠客行結束凌霄閣觸發劇情

個時我冇即刻去谷底，去咗做胡斐主線，宜家係咪已經冇得做返

不如順勢去學太玄啦

要睇佢讀書有無過左3lv ...

呢個真係幫佢唔到

得2lv
皇宮養成個到，點修改光明/心狠/陰險? 想推假太后

push

有無攻略?

還有三天!

小龍女中左毒之後幾時回歸

霸者篇後半，完左黑木崖東方白劇情之後

不如簡單講下改左咩

巡邏+10光明， 刺探+10陰險

已經用rpg大法改咗，收婢女一次加哂三項，之後del返 ，宜家虛竹線，又想改到可以收逍遙雙妹，聽日扮工再研究

自己改哂邊好玩嫁 緊係開多幾個save玩多幾次

想學太玄經但係 係虛竹果度佢夾硬逼我學北冥
有冇辦法修改走佢

你一開始學左逍遙心法？

巴打課金? 揀唔到逍遙喎

480對散人黎講真係冇咩吸引力
太玄550
不過連招真係好煩

鐘木線既散人可以做任務學到

係咪個個門派都有特色武功
同埋長生訣得散人先突到?

郭襄死忠

點學

一開始去大理搵鎮南王接任, 去無量山搵段譽
段譽傳授保命要訣
可習得氣療術。若有解數學小神童支線，可習得淩波微步，若武常100以上，則可領悟逍遙心法。
領悟逍遙心法後，完成天山童姥任務可接受天山童佬傳授天山六陽掌，若與天龍三兄弟結拜，則虛竹傳授北冥神功。

祝各位中秋節快樂

係咪有更新
玩到天龍線少林大戰

想問國戰江湖X事係咪得個知字?
佢話成昆係少林
自己又話要上去捉佢
但反轉晒成少林都唔見

運氣要好以上先可以係藏經閣搵到佢

聽朝應該出到

新加入幫推

我個FILE入面得D補丁說明

有冇最新消息

做緊最後調整
應該今晚出到

可唔可以揀飛國戰
我對呢啲真係冇興趣

下版國戰會有大改革

支持巴打

好期待

上傳緊

菊花&補天版補丁1.64 恩怨情仇
mega載點：()
密碼:
!PLZtGiDjpbhTWyskTLmbU12Gw6lG48G3H9w50n4TMrc

補丁說明聽日另補!

辛苦了

有冇咩網有得睇功體數值？

資料可能比較舊

訓之前講多野，亞古已經同意左，比我由呢個版本開始將逍遙派開放大眾

大家終於可以一賭傳說中既逍遙派啦

凌雲窟我除左桃花之外冇打過
e+竟然冇得skip

逍遙少年英雄大會完左之後會跳左去白駝既西毒棍法劇情

因為呢段劇情同霸者以及最後既結局有極大關係，如果跳過就解釋唔到點解主角會强左咁多同點解會入魔

而且如果你肯放棄菩提丹，二師兄會幫你掃哂入面所有機關，可以直入打僵屍同屍王，所以都算skip哂成個凌雲窟

麻煩高井巴打幫手掃雷，我今晚/聽日出debug檔
如果有其他Bug,歡迎提出，我會好感激你

skip到喎，直開霸者

有逍遙就即玩多次

有咩更新左

卡左係個凌波微步小遊戲到
唔識啲咩卦咩卦
鳩撞都過唔到

點解完左少年英雄大會 會無啦啦去左少室山道打歐陽峰？

睇第一個字黎揀

滄海篇最後打余滄海同血刀僧(爭魔刀佛劍)，之後有得直skip開霸者篇喎

裝左新補丁未？ 雖然我都未試

中秋呢個未，滄海有新劇情?

有，而且好重要，可以話係大結局既預告

有無加咩新支線/新任

咁我即係要重煉

菊花&補天版補丁1.641 恩怨情仇結章
mega載點：()
密碼：!3Lccgnn6wZDiDKVTC7X6ArWr-SJF4Tl0RoCU6STppiE
百度載點：()
密碼：jpt3
這是完整的,下了這個就不須下載以前的版本了。
使用方法:請打在金庸無雙霸者完結篇主體之下，解壓縮後直接覆蓋即可！
作者的話:
這次的更新主要還是為之後的大結局鋪路,以及把逍遙派正式納入菊花版中,之後的版本也不會再分什麼公測版和贊助版了。
然後就是把大家最期待的未亡人駱冰支線補完,以及優化凌雲窟和國戰模式,還有就是把部份收集素材的任務時間減少,務求讓大家能夠玩得爽快些。
一路走來,實在感謝亞古大、擎天大對我的支持,還有我的朋友尚淵、sb中的250、sun大、老喵、開關喵、獨沽大等等,以及各種社交平台上的朋友給予我的鼓勵和肯定,沒有你們,菊花版決計不會走到今天,容我在此向各位說聲謝謝!
最後就是未來的走向了,現在十四天書就只欠神鵰的故事還沒有完結了,之後會慢慢補完十六年的事情。再來就是真真正正的大結局了,如果大家能打通這期遊戲的話,想必會對遊戲的最後發展覺得更加期待吧!
好了,容我以此作結吧!假作真時真亦假，無為有處有還無。
不管真假,我的鑽頭可是突破天際的鑽頭啊!
各位金庸無雙2之菊花傳奇。天元篇再見!
祝武運亨昌
菊花版作者謹啟
-----------------------------------------------------------------
《金庸無雙2完結篇1.11》下載位置
完整硬盤版下載位置：
百度盤:
密码: fett
MEGA:
密碼:!Yc7dMas1n0mEeoAoGSyZiNUMIjj4rAqmeb4tRvZ_k4Q
熱心goo分流:

-----------------------------------------------------------------

送西毒杖法係劇情定係BUG

1.641已修正

到左霸者都未見到楊過既 有去英雄大會

已確定係bug,我下版修正
不過古墓派既絕情谷任務就正常運作到

古墓絕情要到霸者先觸發到?

同埋二師兄無幫我解除機關

得古墓係，其他就係滄海篇第三章觸發

咩事
Down左1.641咩

我知道咩事啦
下版修復，而家除左逍遙派之外，其他都運作正常

咁D新攻略呢? 舊有攻略唔啱用喎 ，又要重煉

今晚開多個save玩新野先

影唔影響後面 無我玩埋落去

有冇諗住改下剌探情報
全game最悶 係咁掛機等cd冇野好做

要自己解機關 但唔影響之後發展

可以考慮下

二師兄解晒機關但係去到最後咁,已經清晒殭屍

lm

隻game係樓主整既?

係絕情谷見到兩隻蜜蜂之後可以點先搵返小龍女

綠萼死左之後就去谷底搵佢啦

你去返凌雲窟第一個地圖底下攞佛像

點樣整大程式個位?

同埋兩個劇本有咩主要分別?

主要分別係
左邊一開始有鍾靈 木婉清 2條女 + 專屬門派:古墓、全真、白駝、段氏
右邊一開始就郭襄 + 專屬門派:峨嵋派、明教、桃花
華山就2邊都有揀

整大程式既意思係個畫面?

鍾靈開頭以天龍同埋連城開頭
郭襄主要圍住神鵰鴛鴦刀開頭
好似係咁
中間玩落後段劇情對話位有啲位會唔同左

暫時冇得搞

而家個版本 完左國戰會打寧雲?

主要分別在於神鵰俠侶故事16年前後
起始女主角唔同，一個係天龍鐘靈木婉清,另一個係神鵰既郭襄
仲有就係可選擇既門派唔同

仲未
淨係做到襄陽大戰重製，等埋神鵰故事完成，先開始做太虛之境

主程式我只有參與一部分既故事劇本
而個1.641補丁就係我做既

同埋裝埋1.641補丁再玩啦，會好多野玩

唔緊要, 純粹知道下, 因為有啲save 停起國戰無玩

係啊講緊個畫面啊

馬神巴，咁即我用返舊攻略okay? 新加既劇情同支線個D，有冇攻略啊

咁揀郭襄果邊會唔會skip左d劇情?

仲有save個度，到底用邊個folder?

2邊既起始劇情唔同, 但之前都會入主線劇情 即係好似 "Y" 咁樣

入game畫面變大番了

其實係咪冇得同時要兩條女做打手?

同啲女結緍, 咁就可以起俠位(f2), 同 侶位(f3) 各用1女

玩左陣，點解會有陣時lag lag地

內力要點先自己回復?

用氣匯百川 但要扣體力

咁體力有冇得自己回復?

會自己回
如果食左野會回快d

屌那星
點解肥瘦頭陀變左咁難打
個肥就有變
但瘦頭陀打佢只扣幾百千幾 佢一野回一萬
係咪改過啲數值?

好似一個高外防 一個高內防

吳三桂係邊觸發？

飄渺劍連招係咪改左？

國戰模式既洞殲任務

有冇破防既武功

個遊戲好食ram，玩既時候唔好開其他野

古墓係俠客島上咩都學唔到係咪正常

採茶花好難

逍遙學左唔知有咩用

print screen或用部電話影低啦巴打

用左，頭一兩次諗住自己試下 ，點知太難

古墓係九陰變極意功體加血內同四圍

逍遙有得學逍遙既最終奧義，逍遙御風

仲有唔夠半個鐘，我就廿歲啦

真係唔講唔覺 加D屬性勁少
即係變左化境??

預祝巴打生日快樂

學左都唔覺有咩分別 全方位強化

60LV經驗變左??? 升唔到落去

捉棋可唔可以改廢啲
勁撚到

變左??? 但係夠經就升到61

羸左佢一次之後記住個步數

可以咁捉, 通常都win

講聲生日快樂先～巴打辛苦哂 我想問呢 我本身用緊之前俠客行果個補丁 跟住save定幾個檔係入門派前嘅位置(因為想玩唔同門派) 然後今日我用果D檔試下入逍遙 但入唔到... 係咪要從頭玩過?

btw 想問下俠客行劇情係幾時可以觸發? 因為我自己已經玩到鹿鼎都完埋 但都好似搵唔到 網上話咩牛家村沿海 姐係邊度？ thxxxx 同埋鍾靈散人一過左入門派後(散人劍譜任務) 我去鏢局 但點解只見到乞丏個副本 但網上話咩同林平之對話直到佢邀請你？ 係咪我搵錯攻略

牛家村沿海起牛家村右上木頭人入口2個版圖

！！！！！thx~

認真覺得其他門派係俠客島學野有D弱雞

生日快樂

生日快樂 多謝好game

洪七公幾時會死 想學降龍

國戰刷江湖傳聞

係金2既世界七公同歐陽峰多16年命

要做明教教主有咩要注意

睇補丁word檔有d野唔明
係咪逍遙派如果想係俠客島學野，
就唔可以學易筋經？
拎住北冥入去，會將北冥upgrade ?

小左好多研究點

其實研究點都冇咩用
打爆左仲有幾十點未用過

楊過幾時先出返?
散人用佢招技打到爆機都得 太屈

俠侶果度有兩個位，但係搵唔到第二個去入隊

幫完林平之起廟入面拎劍譜之後 唔好 去華山觸法 岳不群偷劍譜 & 平之自宮事件

要上俠客島學野，應該係全部門派都要放棄拎易筋經路線 (阿朱唔死得)

藍月個度cut左？ 個度應該有唔少點
用黎升4維 可以去到各2000以上
如果再加先天功 降龍掌既buff

藍月10本 小寶cut左

國戰其實點玩 民心點先會加

刷黎刷去都係冇洪七公個傳聞 係唔係bug左 其他全部刷完

點解去揾南賢冇揾小昭既
同左不悔講野

上逍遙派要改邊個變量/開關？

改左門派4 都入唔到去

要單拖去，身邊要無人

打勝仗會加，論政成功都好似會

我係一個人呀
紅顏都冇

咁同不悔講野既時候要帶郭襄觸發, 之後要郭襄離隊先同南賢講野

其實武林排名頭100名係咩人

之前覆蓋左個save 想改返之前進度

我係呀

隻game 有得溝咁多囡囡真係正

有黃榕BB 同叮叮噹噹 陪真係

有冇人已經打爆左機

桃花邪門霸者篇玩正派定邪派路線好

七公高昌入面有BUG, 得個空白既場景卡死左

玩左陣散人又出逍遙
都唔知重唔重練好
而且好難搵最新攻略
驚錯過好多條件開關

不得不說 明教真係好撚廢
天生得一招破防技 廢招
打啲外防高既人想死

去牛家村村北打死500個潑皮學無雙劍神啦

我今晚睇睇

學左
但佢破防hold得一秒左右

明教要用兩套技
我用五輪大法

睇武功冇啦啦彈error，重開幾次都係咁

最後胡斐點樣打羸3隻鬼魂
冇功體冇招冇lv 乜都冇
一下打幾千 果幾隻野睇落最少幾百萬血
比人斬兩刀死埋

胡斐呢關你最好練一陣胡斐先去打，最起碼升到上用f7升到主角同lv先
跟住就係要分清三個人既血量，苗人鳳係最强，有幾百萬血，真係要慢慢打，但其他兩個係癈柴，應該兩下刀劍歸真就殘血，所以先打到苗人鳳殘血，再打死兩個卒仔，跟住開怒氣招加攻速極速打死苗人鳳

咩武功

冇練到係咪del得save

胡斐係邊度入隊

去莊園搵佢

唔肯入隊

係咪收左程靈素

明教好勁wo
學左洗髓經轉做全陽剛，
然後玩五輪大法
再加6 重大挪移+120 四維
洗髓經都夠用到爆機

鐘意可以用易筋經試試

新劇情唔收得靈素？
我自從裝左補丁玩之後未比佢死過

唔係，只係胡斐唔會入隊姐 ，我下版取消呢個設定

第一次玩，先多謝馬神巴打的努力
隻game好好玩
內容好豐富，雖然仲打緊滄海篇，但已玩到樂而忘返。
想問下啲生活技能點升到10級？因已買不到書再升。網上啲攻略適用於菊花版？
同埋係咪可升11/12級？其實升左有咩特別？
因我釣左本河圖，諗緊用黎升10好定用黎升11
煩請巴打解答。
同埋鍛造又點升？而家除練舟外都係8級only

主角愈高lv就可以去NPC度買高lv書學，但8lv以上既書要完成天下掌門主線任先可以起長安蘭桂坊買到10lv

除左煮野食 其他可以升到11lv, 升完之後整既野多左， 個別門派主角對煉丹有要求 要11lv

thx雲巴
即其實係無話升到12lv的？
咁我策略上係咪應升抄書先？
等可以抄到其他技能的lv 10書？

暫時無12lv

如果你主線未去到有npc賣 升8lv-10lv既exp書既話，升抄書係其中一個方法，而湖心亭杜甫任可升2lv讀書。

不過我比較懶，我自己做法就通常全程買書升咁濟。角色20lv就買書升到3lv, 角色40lv個時就可以升到8lv , 過左主線就升到10lv, 最後用埋河圖個啲上11lv

至於買書錢 我就睇情況
睇到拍賣有和坤 就賣野 1次就有15-20萬 實夠錢買
再唔係笑傲主線中後期 有任務 係俾5萬自己 & 要求洗晒佢 個時先用錢黎買exp書

thx 雲巴
想問下朱砂墨同文昌紙
除左開箱邊到打到？
如一定要開箱，邊到刷到呢啲箱？

樓主知唔知無忌入隊 全隊會冇哂人既BUG
睇左你D圖 胡斐果度應該可以比隊友幫打
但係比劇情強制換無忌BUG走哂

唔係啊，係得一個人打咋，副圖先係bug

你係明教搵無忌入隊都會全隊冇哂

呢個我要再研究下
令狐沖同石破天有冇呢個問題

石破天係邊

要開豪華寶箱, 我平時就打西夏皇宮外面, 刷任刷箱, 可以SL 開箱刷材料既

想問Mac機可以點玩？

照下載？

唔知係唔係bug, 雙兒個愛心點, 劇情個時會見到胡斐, 而且完左劇情無晒啲技能欄, 而且只可以按enter + 上下左右

入左古墓派之後，淨係搵到笑傲江湖任觸發

冇九陰真經功體開唔到療傷篇

Mac機玩唔到
好似要下載window先玩到

你係莊園擴建前定後觸發?

呢個唔係bug

擴建後觸發

去到梅莊打黑白子一親身上陣就load唔到

同埋武當有無特別劇情 最鐘意武當

啱啱打完黑白子, 我呢邊正常

我見啲武功全部都唔揀得, 其實房中術係唔係無實際功能
另外, 圖2 右上條bar 好快

得九陰真經

即係得古墓派+小龍女先有用?

古墓可以同其他女仔用九陰雙修

滅絕個祖石任務(少室山道)係幾時就消失，主線去到被左冷禪偷襲之前，係咪過咗觸發時機?

去綠竹林之前就要觸發
同峨嵋既超武任務一樣

原來係咁, 得個知字, Thanks
另外, 俠客行追阿繡去到後期連白萬劍都認主角係女婿, 但要起邊度搵阿繡

咁有冇後續影響 冇我用rpg大法改祖石算

凌宵閣

如果個度得 白萬劍 + 個婆婆 +佢老公 3人， 無阿繡 , 即係追唔到阿繡？

石破天認返老豆老母未

而家去到個崖觸發謝煙客教石中玉一世+衡山個女士(梅姑？) 自盡

係咪下載呢個就得 上面個補丁洗唔洗

做左滴血認親未?

唔係，仲要打埋1.641補丁

邊度做
做到下面呢個位
石破天起衡山個度走左,但搵佢唔到, 返衡山又見佢起返度...

俠客行結束：俠客島結束後可觸發，在長樂幫找石破天觸發最後劇情。俠客行結束後丁當or阿繡可入隊，都沒有泡到會觸法部分丁當劇情。
請在上光明頂前觸發，雖然不會影響觸發條件，但劇情比較不會有ＢＵＧ。

去衡陽城外面山道搵佢，就係任盈盈愛心點附近

Thanks 原來仲有呢部份
利申:無睇過俠客行

卡左係圍寺點算

點卡法?

佢話要仲完蕭風同虛竹先完到，但係開唔到天龍線，又開唔到鹿

逍遙派主角既話, 段譽係咪會無左王語嫣做紅顏
我見得佢一個人起大理, 而且主角又取代晒虛竹啲劇情
無得同其他門派一樣 起靈鷲宮觸發劇情 等王語嫣同段譽一齊

長安玄武街皇宮外面無韋小寶?

係咪唔收得靈素? 我見巴打話下次更新修正，但胡斐唔係要入隊咩 唔想又重煉

找不到文件ANIMATIONS.RXDATA
有冇人幫下我

天書唔洗跟佢個次序 直接去長安搵小寶就得

飛狐外傳劇情點開?最鍾意就係依本

搞掂.thx

N年錢俾左錢阿古買最新版
而家唔記得左個QQ DOWNLOAD唔番

而家菊花版已包哂其他野

倚天線係冰火島清晒丐幫幫眾，點解冇後續嘅？

救命...
我已經卡左兩日
岩岩係藥王村同胡斐同靈素之後去左襄陽
入完金刀王家同完岳不群過完劇情後..
諗住去返郭靖度接返佢地過劇情但係觸發唔到
係唔係我做漏左D咩
我走埋去同胡斐同靈素講野無反應
同郭靖講野就係平時守城果D

任務係金刀王家
版本係1.641

煉藥11級但幫唔到童老療傷
佢地直接引退左

樓主條ＬＩＮＫ死左可唔可以幫手整一整？

菊花&補天版補丁1.642 恩怨情仇結章
mega載點：()
密碼：!rlTTeyqyXk2519Ai7dGg64PX7UqTosaxVt7AZxsgl2I
1.642百度載點：()
密碼：h9qx
這是完整的,下了這個就不須下載以前的版本了。
使用方法:請打在金庸無雙霸者完結篇主體之下，解壓縮後直接覆蓋即可！

巴打試下down 1.642睇下解唔解決到

都係唔得

Thanks!

新save玩緊逍遙

你有冇修改過其他野?同埋你有冇去賭場搵令狐沖?

劍神任到底係殺500定1000隻

無修改過野
賭場都搵唔到令孤沖..(因為佢地兩個未歸隊?)

而家變左殺500

你不如試用其他檔多次個part,可能之前誤觸其他開關

我有係入襄場城之前開多個save..
不過打完1.642個補丁就入去都係唔得
因為我唔係第一次卡呢度..
之前都試過..
所以從新黎過..
都係卡呢度..
關唔關我係散人事?

想問有冇其他人有遇到呢個情況

想問你入襄陽城之前做過咩
可能有線索幫到我修bug

金刀王家既岳不群有冇觸發到事件?

我順利過到wo 散人都過到

呢個任點觸發，啱啱開天龍線

係咪同伴殺就唔計,一定要主角殺?
仲有其實一開波就衝去打500隻得唔得

金刀王家既岳不群有觸發到事件
我身上因事件學左既武功有六脈, 血獄, 雲龍八打,楊過教既海天一嘯, 陳近南秘笈既凝血神爪,整完野食學左逍遙遊
完成左既江湖任務有毒殺鱷魚, 救左建寧

我明白左點解你中bug了
因為你過左神鵰劇情

由零經驗打到有2400 經驗 (400 隻)
之後再打左陣都仲係見唔到

劉大海叫你殺潑皮開始

...郭襄線有呢個人?

正式打左500隻
咩事都冇

我1.61果時打都有
係打寧雲之前刷既

完左任送個招咩名?
我網上睇D人話郭襄線冇得玩

有無得救呀大師

Push 唔通因為我煉藥顯示12級

應該冇
有冇過神鵰前既存檔

隻game dl 完話有木馬

燕南天叫令狐沖去劍塚 , 去到又唔見佢

GG又要重身黎過
仲有無其他類似呢個既bug

呢個唔關主角事

有咩副本係啱前期刷？
係衡陽卡左係血案到...啲嵩山派回血好快打唔贏

去長白山打熊 一隻350經

BTW
估唔到呢隻GAME咁好玩

機已爆 全GAME最難胡斐打BOSS
絕望之戰

唔知點解 用完石破天之後個人高攻左幾倍
暴擊本來20萬幾過百萬

咁恐怕大結局會更絕望

我覺得張無忌最難打 , 比佢一下秒

btw 馬神巴打 , 個紅顏system 好似有bugs, 有時過左劇情之後會唔見左

佢會數12345
最後果下唔閃開即死

其實新加既三關各自都有難打既地方，
胡斐係一打三;張無忌係一擊必殺;而石破天就係九劍加勃起哥既合體

我起初以為你地會覺得藥岩最難打，係唔係因為石破天太勁

石破天功擊力有BUG 一下過百萬
每用一次補血都加攻
幾下秒左隻王

不過最後唔係用主角打BOSS 有D奇怪咁
整個歐陽強打下都好

因為個故事仲未完

玩到呢到，估唔估到結局會點

結局征服趙敏

歐陽強應該唔係呢個世界既人

全真其實有冇得救

全真有左六層先天真氣仲未夠勁咩

估唔估到佢既真正身份

項風

馬神巴

佢既背景同金庸本身有少少關係，而且同香港既歷史關係密切

搵左好耐終於去到長白山...
結果隻熊兩下秒我

你咩門派?有冇裝備功體同升級?

孫中山

莫非係「奸人堅」？

真係未夠
冇先天真氣既情況太小buff可以用黎加強攻防能力
而且低層數先天真氣效果始終有限 後期戰鬥時間又略長 真係要靠大量既補怒手段黎應付

補唔到怒 有時下一場會清左個狀態

係牛家村打咩風雨欲搖牛家村副本
刷一套靖康裝備
可以一路用到去拎O拜件甲

其實最需要係回怒既招

我覺得可以靠buff鐘木姐妹解決（主要係木）

靈鷲宮既回怒技能包唔包埋先天真氣
如果唔包，可能下版會考慮下加埋上去

平時跑圖打雜卒都係靠蘿莉版
如果木婉清可以略強於冇先天真氣既主角就可以靠佢地頂住等回怒
一方面又可以加強隊友存在感

如果可以幫佢地係劇情有d專屬裝備（例如強化修羅刀同閃電貂）又可以減少幫佢地整裝既時間

1.642既木婉清可以學天山六陽掌，而鍾靈就學到藥王神篇同埋幻陰指，再加埋同凝血神徙可以組成新連招
唔知大家有冇實測過强度

唔包 包左點得 用70怒回50

可能考慮加一個回20～30怒既技能比全真派

木婉清係咪童老任 已經過左
後面仲有無技學

天龍線陪虛竹對練

我做左掌門無虛竹 同埋點收王語嫣

王語嫣暫時未有得ntr

可能係滄海篇開始之後可以刷，我已經唔記得

無雙劍神

係主程式定補丁?

散人....裝左長生訣10lv......

下有啲咁既事？！
我打左一次就冇左打了
對楊家槍冇咩興趣

去衡山酒樓學左煉獄血脈先

嘉興鐵槍廟外北丐傳功
滅絕師太奇遇任務
白駝女奇遇任務

呢3個點開

一同三要江湖閱歷1500以上有得觸發
二就同峨嵋超武任務一模一樣

帶鍾靈/郭襄 用好感度換功力 點爆血個經脈就唔會死

點解會咁諗

諗起黃子華

唔該兩位巴打
五霸崗個啲敵人打唔入..
有咩方法可以升左攻擊力先？

老老實實,點解自己琴藝有冇100?
仲有武藝,烹飪個D點計

我搵得返之前save
不過佢叫我解決左楊過先入到藥王村

之前down過個修改器改招入過逍遙派棋局
想問下有咩招係劇情上有對話改動
如 藥王獨孤九劍 易根經向問天
仲有冇其他招影響對話?

屌 我完左藥王 楊過已經唔見左

應該係小鏡湖再行入去果度?

等等，點解巴打你觸發到神鵰劇情既 明明我將佢推後到靈素死之後

我岩岩再搵到個再舊D既save
玩到令狐沖學完九劍
然後去藥王廟
打完古劍塵
岳不群會帶弟子去襄陽金刀王家
然後見到林正英話藥王村有彊屍
但係我去到藥王村就叫我解決左楊過既野先 (頭先張相)

然後我去襄陽郭靖屋企就會觸發到楊過比人斬左隻手

更新完之後唔知點解會好lag
對話欄講野又要load
打怪果陣又會卡吓卡吓咁
電腦設備唔算差 ryzen1600+gtx1060
有冇巴打有同樣情況？

有冇方法可以升心狠手辣？同埋邊到可以睇到個數值？
我入左逍遙派佢有個任係叫我去賭場搵返佛劍魔刀，我睇攻略話心狠手辣>30可以唔俾五萬揀殺人越貨，我之前已經喺殺馬賊嗰陣揀左+30心狠手辣既選擇，但係去到賭場都係冇殺人越貨

另外想問下帶住條囡囡會唔會影響我收紅顏同東方姑娘既劇情？

西夏商會殺人任

係唔係更新之前接左任
更新之後重玩會好D

其實最近冇乜時間玩 鳩up下

去燕子烏學左慕容劍法先

廚藝6之後邊度有書可以食到8

係咪想要黃蓉就無太玄經

btw有無人可以約略講下太玄經四維加幾多

逍遙係唔係都仲係要比錢先有???

好似40lv之後有得買...

補丁死link

郭襄線行華山,對話會提木婉清同鐘靈
係唔係BUG 黎

菊花&補天版補丁1.642 恩怨情仇結章
mega載點：()
密碼：!rlTTeyqyXk2519Ai7dGg64PX7UqTosaxVt7AZxsgl2I
1.642百度載點：()
密碼：h9qx

菊花&補天版補丁1.642 恩怨情仇結章 debug patch
mega載點：()
密碼：!E9HB-s_j0NjwJtKJSWz2RfThsBNgK2j7wW7I1piPoiw

逍遙仲係無楊過 定我要開新save先得

滄海第三章完之後先有神鵰劇情

打到紅花會啦

長白山冇傳送點 點觸發

霸者篇就跳過時點

俠客行完左之後點解搵唔到阿繡？依幾個人又企左係度唔理我。係咪中bug？
btw 上左光明頂之後先至去長樂幫搵石破天觸發最後劇情

新既?

唔該馬巴...尋晚同啲火爆拳王磨到成個鐘終於學左煉獄....之後成個感覺唔同哂...
但我又要留啲修爲比俠客行...
想問下石破天佢開始隻炎炎功有冇得學架？

唔洗特登留修為 你到時會有好多

去買5份鹽同兩個藥砵

你好呀
又係我呀
今次有新既卡法

我今次係帶住胡程2人save左先
去左郭靖度拎左軍旗先 (上次連軍旗都拎唔到)
但係我一拎就已經係大將...

之後先去金刀王家放低2人
再過岳不群劇情
但係返黎一樣都係觸發唔到佢地兩個歸隊....

你係唔係觸發左神鵰

我想問點樣係觸發神鵰

我過到喇
要唔卡既話..
應該係要係完成令狐沖單野之前..
一次都唔好去郭靖屋企

辛苦巴打幫左我咁耐

去凌雲窟之前觸發

唔該

買完之後係衡山搵返石破天觸發劇情？

路過一推

Hello
推理小說比賽順唔順利

玩逍遙點先可以出外面
門派貢獻升到１萬都出唔到去

丁不三同丁不四好麻煩，無限復活而且招9節鞭好鬼勁

試下同師兄溝通下

好似要學埋白虹先比走
Btw 試過用無雙御令提早脫出 不過無主線

內功升到20重
師兄淨係話 本門內功修練火侯十足

睇game file 入面個excel 啦
Btw有無人諗過整合下update個excel
新果d有d亂 想加都無從下手

贏左喇

一直都想寫好攻略流程 奈何有心無力
有冇人可以幫手啊

點解我搵唔到京畿地宮個入口
撳張地圖淨係話我用左但係又冇顯示我應該掘邊到

紅花會對出粒星

又miss咗
咩劇情嚟
另外個劍神任，點觸發

唔該哂巴打
btw我而家莊園入面有兩個曲非煙但係唔見左沐劍屏
有冇巴打知點搞

可唔可以cap圖黎睇

殺500個潑皮自動觸發

靈素死之後就係凌雲窟
冇去觸發就88

我玩既曲非煙死左
有巴打改變到依個劇情?

原本右邊係空左邊應該係沐劍屏曲非煙就跟住我
我玩完連城開頭收左水笙做紅顏打算放低曲非煙既時候就見到入面又有個曲非煙
之後望下跟住自己嗰個又係曲非煙
而沐劍屏就唔見左

鍾靈線學左六脈就有得救曲非煙

六脈又點學既 ，我係鍾靈線

唔識睇自己有幾多錢

落魄書生
或者改啦

咁之後就冇神鵰劇情? 個109攻略 fake 我既，我miss咗D咩

書劍完左 入左國戰模式 去長白山觸發左後續
睇攻略話要完左雪山飛狐劇情先買到件衫
想問雪山劇情邊到觸發

寶藏

其實我覺得個excel好夠用 我一開始玩菊花版都係開住個ward同excel玩

做左逍遙派掌門之後冇左大師兄既免費補血

而家嘅version係咪一定要練胡斐打最後boss 同埋靈素必須死?

雪山派救援戰：揭發真相結束後，於長安白虎街上長白山，長白山往右上方找到傳點，觸發雪山派救援戰。

點解我係長白山搵唔到傳送點既

地圖右上 , 中間堆木可以行上去

冇人知

六脈齊發 好似冇得學的 , 得段譽有

唔該哂巴打

有得學但係要特定條件
個excel入面有講條件

嘩打唔贏班雪山派....個4條友係咁暈一企係到就秒殺

急問! 學左神照經峽之後仲學唔學到太玄經...
學唔到既我馬上重新黎過

為左打贏班雪山派我學左神照經

再見了

學唔到 同埋不如試下學埋少林絕技同六脈神劍先去打雪山派

掌門人大會度胡斐成個山田孝之咁樣

少林絕技係咪少林9陽功？

30個鐘啫....砍掉重練冇問題

6脈係一直搵書生就有機會拎到?

內力好似要過3000

1} 帝王運
2) 內力過2000

書生一出現就定左送咩
要不斷刷佢出現

唔記得內力要過2000 定3000

去西域買天一神水

拎蕭峰打會易啲

少林有得做任做記名弟子 , 會比你入去右下藏經閣 , 有好多技學, 包括 如來神掌

如來神掌係咪掃地僧個副本到？
同埋黃蓉係要入桃花線先會拎到？

岩岩見倒呢個post，隻game正唔正？

玩左幾日先玩到滄海篇完結
大家玩幾耐先爆機

江湖奇聞打到飛狐殺鳳天南個到
劇情要我去大雪山搵佢同狄雲 我先記得未做連城訣個條線

Down黎玩下先

正撚到癲
唔玩後悔一世

識玩之後12個鐘左右到國戰
10個鐘學俠客行d招

yes 同 yes ( 樂山大佛有寶藏 , 千萬女女在你手)

我有跟，個三招被動要發動特定次數再演武習得，但我明明過咗次數好多再去演武都冇既

yes 同 yes ( 樂山大佛有寶藏 , 千萬女女在你手)[/quote]
樂山大佛有女咩

樂山大佛有女咩[/quote]

[/quote]
屌打多次真係好辛苦
不過為左俠客行啲武功...我點都會挨到
諗住而家開個新既攻略程英

馬神巴打係咪整緊結局
進度如何

屌打多次真係好辛苦
不過為左俠客行啲武功...我點都會挨到
諗住而家開個新既攻略程英 [/quote]
有得收程英咩 淨係知有駱冰但唔識收

溫緊mid term同趕緊deadline
11月中開始做結局

有得收程英咩 淨係知有駱冰但唔識收[/quote]
唔知...冇架話我會自殺

唔知...冇架話我會自殺[/quote]
冇程英收嫁

唔知...冇架話我會自殺[/quote]
如果救唔到文泰來，就有得溝未亡人駱冰

加油巴打

太玄白首其實唔勁
連到5招既話150%係幾勁既 但係後面D BOSS都冇可能連中5招
逍遙最少勁兩倍

太玄應該係我玩過最難打貝海石既玩法
D招好垃圾

咁多個天書 俠客行係整得最ON9 好似玩9你咁
強逼你要76萬經 強逼你要救阿朱 邪線完全冇得玩
D怪全部都係暈同麻 仲要行得勁快 要屈死你為止
最後個貝海石 D招擺明玩9你 全部扣9999

主線解到京畿道地宮
挖黎挖去到挖唔到
係要去特定一個位定點？

個地宮係紅花會/絕情谷 門口
拎左地圖會見到

地圖用左都唔似藏寶地圖咁右下有張圖仔

冇程英收嫁[/quote]
Ok 88

挖唔到

感覺上襄兒線好似冇靈兒線咁多劇情

但雙妹一半劇情都係金1 不過同天龍多互動
相反神鵰線其實未有 所以襄兒線整體比較單薄

其實黃榕線係最正 , 有大食大, 要老母好過要襄兒

因為神鵰俠侶既故事仲未做好

我都覺黃蓉最正， 真女主角
不過係個樣張圖有d衰

黃蓉線預設冇救到非非唔係好想玩

我開頭都咁諗
但之後發覺救左都係放係莊員擺，
根本有同冇都冇分別
而加好似新版改左有得救

一開始走郭襄唔鐘意郭襄

用左地圖你走到去紅花會個邊傳點前面會有個發光星星圖示 個到就係地宮

我會一直帶住非非咖
佢招復活技有時真係救返一命

我唔知係咪有bug
我係粒星星下方禁挖掘係禁左10次都挖唔到
但係星星上方挖一次就過

而家唔救有得國戰收阿青

我本身設定阿青劇情係補償某d劇情失敗既朋友

洪七公傳功要食嗰樣野是咪一定要自己煮

郭襄可以幫手代煮 其他就自己親力親為

小東邪可以幫手煮埋其他任務要既野就好

我都係咁所以挖左好耐

連城訣後面無左五毒教個傳點 卡住左林正英個任

呢個版睇完英雄大會搵唔到楊過
之前D版本都有做過

如來神掌廢到嘔
唔好晒時間

其實有冇玄鐵劍拎?

散人線見到小倩後要點做
同佢講野淨係話佢好犯規

主線打到好後先有新劇情

我宜家血獄20..
但係可以係邊學太玄?

駱冰加甜之後係咪完架喇

唔好學極意功體，唔好學九陽同北冥，上到俠客島就學到

仲有一段後續

馬巴，學太玄有冇招式係唔學得？

樓主設計d新野成日都咁神秘

解完棋局之係搵唔到虛竹

去衡山/東渡口鱷魚潭睇下做左童姥任務未

好似唔洗解都有

武當係唔係同散人一樣

國戰最後用蕭鋒打完無反應過唔到場 求解決

房中術係係邊度

地下有D木 燒哂佢

解到去靈鷲養成 但全程係得棋局見過虛竹
條友走左去邊偷懶

唔係掌門冇呢PART 去解其他任佢就會返黎

己做逍遙拳門
應該係未解少林個任所以先唔見佢

打交有時中對方一招扣我成半血，搞到我成日都要hit and run

空心菜只可以打副本拎?
打左幾場都打唔出

打長樂幫幫眾/天山樹林有得執

散人九陽係咪去到霸者就無 唔見左條友

早知唔洗咁辛苦打

你地有無咁？我新手玩左幾粒鐘

boss有個圈個陣會出大招 會扣固定數值 要避 而且有d狀態會降你防禦力 最近等到佢完 留意下左上角狀態 用m制可以睇到詳細效果
新手刷牛家村副本換靖康套 然後點高血量個條經脈基本上就唔會比人秒殺

Thanks!!

係

好努力咁打緊76萬修為
而家先得廿幾萬

掌門冇虛竹

一開始諗住儲...
點知發覺唔升血嶽打唔贏主線

開雙經去長白山好快有

逍遙御風作用真唔唔明顯
不過可以雙飛真係正

主線都係其次
俠客行班怪物先痴線
打白自在已經差啲要用免死金牌
轉個頭一打四已經光速死左次

可唔可以加個跳過開局劇本功能
想玩其他門派但玩左好多次開局好悶

我不如提供兩個過左鐘木/郭襄開局既save比你地?

I know that feel 啊
我聽馬巴講學左六脈神劍去打叫做好左啲....
我打佢地4個基本上係走黎走去等有機會一對一就用連招扣佢地血 同佢地磨

好啊馬巴

咁有無得提早改名
Btw加油💪

咁樣無得玩改名啲武功

小龍女離隊，會唔會回歸

D怪全部玩鳩你既 俠客行個補丁CONTENT全部都係為難人

可能預左人用修改器 所以招招都9999加封技加破防加破武

我冇用都打到喎 , 試下多啲走動同9 禁補血 . 我用18掌打的

冇話過打唔到 只係個設定玩人姐

有冇人知?

霸者會返黎 不過唔知幾時

其實滄海同霸者有咩分別

你當上下集咁啦

大力推

紅花會聲望Ｄ材料有無得拎
打左半個鐘杏子林先得１００

原來有其他任

寒鐵礦刷少林副本?

西夏商會任＋save load開箱

學左太玄經之後覺得有小小空虛
搵唔到目標打落去

上完黑木崖後，就可以去絕情谷做任務，之後就有提示搵到小龍女

thanks

有冇人有攻略 我玩唔知邊到按任

有個excel

高昌迷宮攻略係咪錯左?
要挖3層 攻略寫兩層

請問邊個係俠客島? 冰火島?定係打丁不三不四果個?
我無學極意功體
我宜家打完東方不敗
但係都無學到太玄...

俠客島咪就係俠客島
去牛家村東郊有個位去近海漁村

請問有無咩觸發左D咩~~
或者過左咩劇情先會見到個傳點?
我宜家係 牛家村東郊 淨係去到吳越東道北 同埋東凌渡

你玩到俠客行後期就會見到

你有冇做左俠客行之前啲任務先？

不如經東渡口碼頭去長樂幫探下你個on 9 細佬

中間有時會傳你出去 但係又要入返去繼續劇情

連城解到要去五毒教 但個傳點唔見左

Bug黎 我用左修改器改果三樣出黎

邊度有得DL
玩左成個星期唔想就咁無左

Search rpg修改器 自已上網查返個代碼

沐劍屏個任要點解？打完火爆拳王跌左個箱出黎但交唔到任

我地會下次修復呢個bug

造成你既不便，真係唔好意思啊

係背包到打開個箱先

唔該哂馬巴

玩住其他門派試下Ｄ招
等你整好再拎返個SAVE黎玩

其實連城訣好似係唯一一個唔解都開到國戰既天書
可以hold住先

但係連城訣個劇情幾好
唔玩有啲可惜

空心菜

我之前冇解書劍都好似開到

應該係笑傲完左就開到

正確黎講係要解完倚天
倚天要解完笑傲 笑傲要解天龍 天龍要鹿鼎
非明教就要解書劍先過到倚天

岩岩先發現我功力係0

功力係咪只可以由練丹度轉化？

同囡囡雙修 o下

今日先開始玩
btw 補丁條link 好似死左

Thanks

因為已經更新左，你追下post就會見到新link

Btw 歡迎加入

好 唔該巴打 爬一爬post 先

遲d改低俠客行難度

馬巴...如果可以的話...可唔可以係下次更新入面加程英做老婆

想問大家
我而家係鍾靈散人線
想學太玄
學左六脈是咪OK?
咁可否搵七公學埋十八掌？

另外，係郭靖到，我兌換唔到野
唔知點解，我有軍策，但無軍功戰徽

仲有，我之前係鍾靈華山
係小寶既宮廷MODE入面，練兵撞黎撞去都撞唔到偷情
搞到阿朱要死，我怕今次都無，所以想問下有無咩觸發條件?
好想學太玄呀！

過左神鵰劇情
有冇down到最新既debug patch

郭靖個邊有冇用軍令旗換徽章
偷情劇情攻略都寫得ok清楚
60-70內教武 記住打淨5隻就去左上角

其實東方白是咪收之前同之後都唔結得婚？
我收完佢之後同靈兒木婉清結婚第二日開返個save佢自己消失左

我收左東方之後瘋狂結婚都冇事

其實鍾靈線有咩神鵰劇情?
份EXCEL攻略又無

！！
謝巴打，係軍令旗呀，完全睇唔到呢舊野
另外，教武係去左上角咩？唔係左下角咩？

岩岩玩到揀門派，有無話邊派最好玩

散人

逍遙派武功最強冇得輸

個水管任好煩唔識玩

古墓for sure

菊花版既原點

而家要刷江湖閱歷350 任務提示話可以刷 鍾靈 同 木婉清 好感
剩係見到鍾靈 想問下木婉清係邊

好像牛家村北左下角，劈樹位旁

水管任係煩
不過玩落又ok
我每次玩都有規律
就係每隻管都要指向非死位(即邊位)
四隻角就盡量放4種不同的L型管，好像砌畫框咁
然後啲T型管同直/橫管，就盡放邊位
T型個背平位盡量貼邊。
如果四邊砌到一個互通道，就容易好多了

第一次我覺得玩華山唔錯

逍遙點睇？

逍遙由頭秒到尾

劇情我首推桃花
第一次玩超震憾又感動
個女主角又係真女主角
d招又高攻，後期一下連招有機會過幾十萬

我覺得佢麻煩在每隻管都唔知有幾多塊..
好多時我都係亂放

入逍遙派可唔可以唔做掌門人架？

其實我想學六脈，有無話要入/唔可以入邊個門派。

做左掌門人係咪好多野會無左？

虛竹巴打會唔見左

咁又唔多好喎，唔做掌門人得唔得

你棋局唔出手就得

好...聽日試下

逍遙派做掌門三兄弟既劇情好似會有少少唔同
除左虛竹會唔見左
神仙姐姐同段譽最尾會冇一齊到
同埋神仙姐姐好似會對你有興趣

最後為左蓉兒 我揀左桃花

東方未明有任清璇 , 主角有黃蓉 , 加上彈指峰個bgm 真係

逍遙最勁係用咩武功？
我玩用北冥＋６脈
之後又重新玩開左個用冥陰之息１８ＬＶ
發覺仲勁過之前個通曬經脈６０幾ＬＶ

傻姑打獵果度點解我明明瞄準中黎放箭，但都射唔中⋯

搞掂左，但唔知佢係點計

你好呀
我打到無雙戰役
咁我去到高昌遺跡
睇完劇情應該要大戰林平之同游坦之
但係個歐陽強講完野之後就得返我一個
傳點都無埋...
定係我有野未搞?

打左debug patch未

如果係1.642既話
打左

幾時有揀門派save

如果邪門揀左陳喬恩開局 , 我係唔係p左k?

想問下個攻略開唔到點算

要等下次中更新先

華山係最佳入門門派

聖誔會唔會有結局玩呢

如果聖誕出唔到就要等新年

有冇巴打玩邪門 遇唔到任盈盈?

我玩到去搵苗人鳳之前, 帝王運 去五霸崗都係搵唔到盈盈

跟住我睇任務欄 仲有個 "回到華山" 任務係到

係咪有影響??

一開始簡左陳喬恩？

可能係啦 我都唔係太記得

有冇巴打有SAVE SHARE番 唔想重玩想睇劇情

我古墓學左九陰外功 , 再點爆左沖脈 , 去內修玩左3個鍾俄羅斯方塊都學唔到內功 , 係我平時真人要去扶呀婆過馬路積陰德定有野未做定有BUGS?

岩岩dl左黎玩, 想入逍遙派 但佢要我俾錢先玩得 ??

而家卡左係呢到 好友任叫我打20隻全真人 打完之後同佢回任係咁叫我打20隻全真人 究竟要點做

同陸無雙學武同做任刷佢個好感度

馬神巴應該post 左個新版可以玩逍遙 , 你知唔知你咩patch?

而家係古墓 除左玩俄羅斯方塊 打日記換經 仲有咩方法可以洗到功力

同小龍女雙修

雙修刷功力係最快

得到飛流個信箋之後要點解

同埋成崑係少林邊忽 求解答THX

燕子塢？

藏經閣

搵晒都冇

多謝巴打解答

運氣要好

要帝王運
比錢道士刷

我係國戰再去做連城天書D任
之後係雪山上返黎唔見左老婆同阿可珂有冇得救

我之前係巴哈到下載
菊花&補天版補丁1.60俠客版---打在金庸無雙2 霸者完結篇主體(完整版)

如果要下載應該dl邊個先岩

呢到呢個最新，巴哈個post我好耐冇更新

馬神巴咁我係咪dl 金庸無雙2完結篇1.11 就岩嫁啦?
好想玩逍遙

打到國戰用完段譽贏左慕容復
呢家用喬峰清晒場,之後咩都冇,係咪BUG左

燒左地下d木 我都睇漏

thx 巴打 諗住刷爆任督 先繼續主線

國戰後打..
用胡斐好難打
淨係偷時間升返功體已經好難
要一次過殺曬3個?
胡斐無升開
用咩連技會易D

練完都好難打

新手上路，原來我只係玩緊1.126版
第一頁條LINK死左，邊度可以dl 1.60版?

你要追下post搵返

我已經追晒post
馬巴好似客服咁，覆得好快 同坤原來你咁後生

我已經down左1.642同debug patch，但有個白痴問題想問......
我玩緊果隻係google drive入面"金庸無雙2完結篇.zip" + "完結篇公開牌補丁1.126.zip"，玩到滄海篇韋小寶叫我去長安參加武林大會打四十二章經

裝左馬巴你個1.642mod之後，洗唔洗重新開檔？定係可以繼續玩？

唔洗

好想睇下白駝同趙敏互動啲劇情
但係對白駝武功完全冇興趣

白駝超勁，又有歐陽巴打

得閒睇下支線...有啲過左時間就做唔到

白駝一定要邪線先收得趙敏？
咁咪冇哂啲女

巴打係唔係打完曬呢D之後就成個完嫁喇
係既話我開新save玩另一條線算

btw
邪派路線係唔係指 明教/桃花/白駝/逍遙?
如果我想玩古墓行唔行到邪派路線?
我呢次玩左散人行正派
想玩去邪

終於通關 白駝到中期靠歐陽鋒個西毒杖法+研究系統都夠屈機(同埋升下暴擊咁)(內功繼續用五毒赤焰功sosad) 最無奈係蛤蟆功D加成完全唔關事 超無奈 又唔捨得比阿朱死

多謝你整埋個game嘅後半段 好好玩

不過都有個遺憾 明明靈兒線觸發左英雄大會 但點解完左凌雲窟後都係觸發唔到神鵰嘅? 唔係話調左劇情去滄海編第三章後咩? thx

問下大家意見
我白駝通左次關 然後之前未update 前玩過邪門真男人 用野球拳+先天道胎魔體(好似係咁叫)

所以想問下有咩門派嘅劇情比較吸引？(因為去到後面D主線都重疊lu 所以想玩D新劇情為主 thx)

btw 真係建議新手可以試下邪門 真男人一定用野球拳 簡單直接

要切J先勁

古墓

邪線係講緊入日月神教，殺天龍三兄弟，殺陳家洛

可以學到完全體既葵花寶典同辟邪

推倒姑姑

食左姑姑之後 想問係計唔計大婆位？上網睇玩古墓因劇情需要

佢係大婆，但唔影響溝任盈盈

唔該馬巴

HI 要重玩TIM 完黎一開波選左陳喬恩

東方白唔好咩

一開始都冇所謂
但睇左幾集之後決定每一個save 都要東方白

所以桃花呢條線可以話係棄左

一開波就用左特典會唔會破壞平衡？

唔係話唔好既 想揀個自己鍾意既 岩岩玩果時乜野都無睇亂咁黎 趁仲係開頭位 重玩都唔係好甘

出左古墓係唔係無得再番去 諗住幫姑姑刷好晒一套金鳳先出去

無錫小青任務有bug
接左之後搵楊捕頭淨係會比普通十五lv任你
解唔落去

要係咁解係咁接
佢random抽比你

刷左幾十次都唔出

金蛇劍法是咪要配埋靈蛇杖法出招
出極都出唔到連招

補丁說明有寫點出連招

有無1.641既網址

同你一樣

金蛇劍武器係邊拎

五仙洞可以拎到金蛇劍
之後去五毒教可以整金蛇劍正宗同金蛇劍改

防蛇霜點拎?

仆街 白陀係咪冇回血技

去左邊同藍鳳凰扑左野先

唔知係咪藍鳳凰會教 唔太記得幾時會學到龜息功(好似係去五毒教同藍鳳凰搞完就有？)

"千蛇出洞" => [883,641,642]
完全揾唔到呢幾個number係邊招

hi 又係我...想問下到底成個神鵰/楊過斷手嘅流程 同觸發時間 係點... 之前追post話英雄大會要藥王村前 然後跟住咩滄海篇第三章後去近紅花會果邊觸發第二步...

我今次係鍾靈散人 學左煉獄 少林九陽 六脈
而家進度係進入藥王村前 但唔知點解係襄陽大地圖一直搵唔到英雄大會嘅觸發點(我之前玩白駝都觸發到)

同埋關唔關我用左特典直接將江湖閱歷升到2000事？？

我只要玩到神鵰就心足啦 反正都通關左一次

基準點去左右邊 點可以教返中間

881-885係金蛇所有招式 你睇武功表係有順序嘛 跟翻順序 882同884係被動技 所以睇連招表就得881 883 885 至於641 642就係白駝武功 不過係邊個就自己跟武功順序搵啦 我都唔記得啦 我都係試下試下試出黎姐(我玩到後期只用西毒棍/杖法 已經唔記得金蛇劍法D招)

頂 唔記得問 散人攞左滅絕塊祖石有咩用？ thx

邊度有武功表?

定你講3 果個

3 果個

少年英雄大會?
如果係既話...散人係無嫁...

唔係啊 講緊楊過小龍女嘅英雄大會 正常係襄陽大地圖左上角觸發嘛 不過唔知點解搵唔到 sosad

係唔係入郭靖屋企
同右手面果條友(好似係暗紅色衫, 唔係乞兒)講野?
我記得打英雄大會個副本係同佢講野

唔係副本 我講緊係劇情... 不過都唔該你先啦~

你係已經到左藥王村既劇情定仲係華山劇情？

裝備黎...冇記錯啲數值都唔錯

冇事啦對唔住 我記得我應該係玩過英雄大會啦 只係個save係太耐以前 然後轉玩白駝 所以唔記得左曾經玩左

thx

而家玩到小龍女離左隊
如果要溝盈盈仲洗唔洗要結左婚先

公孫止兩公婆死左之後
楊過到底要去邊度搵

到令弧沖唔見左
去完金刀王同曬所有人講完野
跟住去郭靖屋企無劇情
胡菲同程靈素on99企係度

試下入城西既賭坊睇下

入過 0反應

我全真 未認識令弧沖之前已經係山度見到楊過訓低左
跟住搵左天竹神僧去救佢
之後先去識令弧沖
而家神雕解到帶完楊過去十六年後石碑
郭靖淨係識比軍功任務出黎
黃蓉淨係識話靖哥哥好撚辛苦
連軍功兌換都無出現過
胡飛同程靈素企係佢地面前0反應
笑傲 去絕情谷之前已經同曬金刀王外公五個講完野 岳不群淨係識。。。。
格夾將d書連結埋一齊就卡關卡到

蓉兒同襄兒....
點解要迫我揀呀 呀呀呀!!!

更新左要重玩
又或者你開返你玩開果個版本過哂滄海先

神雕個bug係因為個觸發時間更新之後改後左

唔玩桃花就冇事

但桃花劇情係最好玩

做錯野 LOAD 番 SAVE 終於學左九陰真經
成日做錯野 搞到要重黎

就算改變左因果,襄兒都仲會記得主角

但係我下次得閒都係玩逍遙派先

無down 補丁..玩到古墓卡死無斬馬刀..屌..
即刻爬文down翻

好撚正 神作

做錯咩搞到要重黎

打到唔想訓

完左藥王任 姑姑走左之後先知要有姑姑係隊先學到九陰

程靈素有無得唔死

有

新玩, 郭襄, 到夫妻刀法劇情,
求指教
唔睇攻略埋唔埋到尾?

好作品梗係自己過一次先

呢隻game你唔睇攻略玩係好撚痛苦

想問下最新既攻略係邊到有

有時會miss 好多野

呢個算好齊
係差馬神新加果啲

屌依家卡左係蓮花八卦陣度
出面啲屠夫殺左幾百度清左幾次場入去都係冇石像
我係中左BUG定咩

你係唔係揀左唔要火菩提?
如果係，你唔洗解機關，可以直入太虛之境

個劇情真係玩到停唔到手~
btw身懷絕世武功既主角都比人當渣渣

今日玩到天下掌門人大會
之後翻牛家村見到一個人趴左係地下
跟住對話話個妹失憶係嘉興鎮
之後去嘉興鎮搵條友個妹
明明一入去話叫小倩
禁禁下變左叫星兒 跟住有劇情打貪虛子
之後劇情完個貪虛子仲係度 但無星兒加紅顏
係咪BUG?
BTW我古墓..

禁個貪虛子就又LOOP多次劇情...都係無星兒
同埋問多句，點升級莊園？

原來高難度都幾易玩
LOOP 99個神照真勁出黎回血
再去藥王打花去冰火換做血上限藥/打蝶精拎天山雪蓮整血上限藥已經接近不死身
係俠客行D友麻煩打%傷害同狀態

星兒逍遙派先拎到
小倩好似散人先拎到
書劍天書線同小寶講完野就會升級莊園

睇圖好似幾好玩 YouTube 會唔會搵到遊戲畫面？

打金庸無雙2應該有

盈盈係唔係無秘笈學技定要去到後面先有!?
因為我見連招果到有埋吸星大法果類

佛门狮子吼會用到扣四維
武功說明又唔講清楚,屌

你唔睇劇情姐 講到明唔夠佛法就扣

屌那星
藍月條仆街仔係咪真係會比易根經果啲
出極都係上古刀劍 酒經同廢爪

我改左，佢而家係唔會出絕學比你

係東渡口見到袁承志有冇劇情觸發架？

白陀有

點J駱冰?

同佢鬥完酒

去五台山搵佢

文泰來死左係霸者觸發?

滄海觸發

唔小心玩到霸者篇但未遇到任盈盈
係咪唔洗旨意娶任盈盈

玩狩獵係咁出黑熊膽 想要熊同交任

好似係長白山打先有

好似係同一樣野黎

推post

太虛之鏡果到係唔係BUG 左.. 唔洗打石像有個佛象 之後去打火麒麟真元又無火麒隻野.. 去到打屍王放佛像 又彈句用佛像點打屍! 真係睇唔透

係物品欄禁佛像

唔係bug,呢個係1.642既更新，如果選擇讓火菩提，二師兄就會幫你清哂d機關

唔該 馬CHING 重開隻GAME 屍王果到正常番

想問下程靈素係咪點都一定要死

又問
巴打睇下咁word 檔啲內容就會見到教學點令佢唔洗死

同駱冰啪完就冇 好SAD

五台山係邊度

倚天線之後有冇攻略? 追po睇玩完excel主線攻略好似仲有好多野未玩

少室山隔離

暫時未有
而家只可以靠住word檔既說明玩

人生總有d人注定係過客

好期待巴打下一版PATCH

想問下小龍女回歸任務係邊到可以觸發!?

新手想問鍾木線古墓派點先學到九陰真功體？最好嘅甲係咪襄陽劫獄副本個套金甲？

唔該馬巴！期待下個更新

應該 襄陽參軍刷到校尉後同郭靖對話可以觸發九陰真經任務 (唔知洗唔洗有小龍女 果時我有帶)之去刷暗殺任拎三分機密情報 再搵郭靖學三招外功招式。
之後刷軍功到大將同黃蓉對話愛生任務 完左可以得到心法 之後去內修隨機領悟成功

thank you

唔比DOWN啊樓主
菊花&補天版補丁1.61俠客行(公測版)

呢個先係最新版

唔該曬~

Sorry,呢個先係

下面個個先係
記得追post down埋個debug patch

OKOK~ 唔該曬
我想問呢，要點樣搬D SAVE過去?

玩明教個戰爭養成玩到𢱑哂頭
明明跟住攻略一路撒退一路棄甲但係佢話我冇下令之後輸左

邊個係最新版

我記得唔可以棄太快 到最後冇得棄就GG

等我仲開心左幾分鐘

唔該巴打 debug patch 係要down 嗎

最好喇....你追下post 就見到唔小次因爲bug 而要重玩

點解觸發唔到笑傲任 挖個京畿地宮 到3層又話無入口 向問天去左邊?

我都係 長安城冇左觸發點
同埋個張東漢皇凌藏寶圖開極都開唔到 搵唔到個入口

唔洗開
拎到張圖直接去紅花會傳送點出面粒藍星用洛陽鏟就得

你玩到邊到

想睇蓉兒愛心劇情走去玩邪門但係玩到二揀一就玩唔到落去

霸者篇 完左連城 BTW問題解決左

推到有更新

應該會再出版修正debug,之後就直落結局

俠客線 玩到雪山派救援戰 係長白山搵唔到去雪山派傳送點（經埋幾條木上埋最右上都冇）我有冇做漏野（已去牛家村東郊搵叮噹）?

試下去返長樂幫個到睇下有冇劇情

等你啊馬巴

係絕情谷搵到玉蜂 之後點樣再觸發任務 ?
想拎番姑姑先去搵喬峰

去絕情谷底

撞手神撞左入黎, 請問如果冇玩過應該由咩開始 Download?

係第一頁Down 左主程式再追番post down 最新更新

想問下 郭襄絕學有冇得等霸者篇 去西域學左梵文再觸發？如果得嘅話會唔會學到九陽真經架

唔會，但而家最新版佢會係霸者光明頂大戰到學到無忌九陽神功既招式

i seee thx

咁主角除左古墓外仲有冇機會學縮骨功 因為想入雪山個窿

仲有芷若同郭襄線既散人主角

知唔知金5幾時會出 好似好吸引

聽講新年之前

買買買....

巴打你更新又幾時出

近期會出一版debug

[即時戰鬥金書武俠遊戲]金庸無雙2完結篇MOD 菊花傳奇(3)~天元~
()